[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #351

克雷德

LB出疊書屠你班垃圾

首名魔咒 FNC RIP

好快

俾d時間1001果個開po啦屌
搶住開做乜
人地開左喇

邊個垃圾燈鳩大快活

條食屎狗真係好廢

CAPS今場做過D咩!?

落後10k仲雙水滴 食屎狗係咪on9

邊個話Edg係Fnc隻私家雞？

scout肥撚到 應該qr 食屎狗就要死

垃圾食屎狗

去返1001個POST啦

天選之人單野係陷阱
特登俾你改

FNC 算鳩數啦